有冇人組真正嘅旋風敢死隊

偷襲佢哋

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

各位手足 一個都不能少

今日似乎中央按照咗劇本做嘢

【香港危局】十一前北京真要動手？知情者爆廣東有異動

唔好下下顧住跑走就得了
退都要顧手足

原理係學民國時期啲德械師plan
果班人要留嚟將小隊規模再擴大

Pish

真係有能力組織呢個小隊, 我覺得目標可以放遠D
政棍, 賣港賊呢D係vip
行蹤, 住所, 習慣, 人際圈, 代步工具要知, 然後有plan A plan B,
做完離場要有準備
最緊要係冷靜同目標清晰

想報名

612
721
831
921
新屋嶺集中營

冇炸彈點組?

警渣放工後就係普通人...

你估真係唔驚架

組既話好危險，好易比人一次捉晒 ／ 迫供晒隊友
個人行動打得快走得快，不過對個人能力要求高，體格差啲都唔掂

冇真名應該冇問題掛...
老豆搵咗咁多仔出嚟 但一單野都未有